泛民要馬上開記招！要求政府立法強制移交罪犯至五眼聯盟，以免香港成為罪犯天堂

才子話，當年佢唔引渡斯諾登在先

而家走去屌人

唔係基本法腐乳嘅咩？